[日/中]在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼~記憶憧憬~[16] 進擊的巨人合作 + 16號眷族驅逐戰開始

日版
Ios:

An:

Qoo App:

日版官方twitter :

亞版官方facebook :

算係有用既攻略網

新手教學連Q&A (好耐冇更新)

*亞洲版係官方直接營運

逢星期二7-8pm都有官方生放送

最新情報可以去官方twitter或者遊戲入面既news度睇

合作角色,打活動有得拎

抽既冒險者

輔助角色

賭場係邊隻

賭場麗人

日服前排好興呢組 屈撚哂D物攻
但係會比魔攻打返轉頭 同埋唔夠D極限物攻打

啲魔攻隊煩到
特別係隻英裝百合，又快又痛\

冇諗住同佢地爭

1000票大約要儲幾耐先會有

開始卡關 想抽巨人又驚抽爛個ac...

入坑左兩日 玩落其實都幾好玩 點解冇乜人玩

D野太單調 每次都係狂刷

留名

你地會唔會用石回體 主線D餅都俾我玩得7788

唔會

過左每日11連抽 E家係咪唔適合入坑

有心唔怕遲，可以打定石等聖誕

係精神嘅

白刃一閃 PVP好唔好用? 我見佢招技減對面35%力魔3回合

安琪天生極低敏，通常都係最後先出到手。
所以要預食次一turn技先減到力魔。

PvP黎講，上位版係男裝琉

想問下d 11連金卷可唔可以拎黎抽活動？
諗緊課唔邊金追隻巨人活動，抽曬10次隻巨人劍姬突4
又唔想等萬用突

15次就完

記得個封面冇，應該冇巨人

唔抽就捱到月尾啦

戰爭遊戲都無人用兵長 頂咁佢有乜用

抽到巨人劍姬突4...
抽曬10次，諗緊追埋定留石等石用萬用突算

有人用既，不過唔多

突爆兵長都係rj

啲人上左防buff定你未上攻buff呀，未去到咁冇力掛

抽隻上力buff角返黎咪有用

終於

自己有力buff 60%,多過隊buff下話
應該用緊balance唔識上buff?

應該set咩佢會上buff先 重視強化？

唔係多少問題 係血太少 冇時間比你上

巨人劍姬+4
mikasa +3
仲抽唔抽好
仲有幾個必中池可以抽 不過要用有償石

之後有冇支援者降臨打？
抽晒十抽同400有償必中
突四巨人艾連

我都係 巨人劍姬突4 抽埋有償
諗緊等萬用突定繼續抽好
但聽講月尾有正野出 想留石
10次10連後無必中唔想搏

繼續抽真係睇你好唔好運，唔好運隨時4000石都冇
巨人劍姬我覺得突4用住先啦，又唔係話特別要角

月尾你指聖誕正月?抽佢地要儲多啲石，因為都係期間限定POOL

至於支援者應該冇送絆啦，今次試煉淨係分前期後期

唔知儲唔儲得切 一時火車眼卡關 allin左巨人劍姬pool

等生放睇下有冇講加試練之類
或者變左排名獎勵

其實巨人艾連好勁

FOR新手真係好勁
減15%物耐

開波

我唔明點解人地隻艾倫又5千幾血我嗰隻又5千幾血
人地嗰隻回900血我回500血
點解

人地SUP有回?

冇睇到
但係另一隻野回一百血

有冇信心衝頭10?

眷族排名

個人累計

都幾唔吸引

自己揀難度打,好似只係計每日傷害最高記錄

冇可能啦

英3d人數自己組埋都夠30幾40個眷族

頭50應該冇乜問題掛，照睇都係MIKASA屈哂

我地2邊團 上到英3有冇5個都成問題
不過獎勵唔算太好 就盡力打啦

我諗依到都有人係英3之列既，英2都有可能

一人貼一隻+5MIKASA 出黎 唔係踢

望到d獎勵真係

冇女呀

我得+4
自己走唔洗踢

洗乜走 課咪得

終於完之前上到猛者

5個應該有呀，見到有位巴打上過英2，我自己都勉勉強強英3

而家英3好似易上咗
明明同一隊之前打極都3400唔上唔落
明明係同一隊嘢

英3我反而覺得越黎越難上
要打上英3組隊要諗勁多野

玩咁耐到而家未贏過魔攻隊一次
隻英裝百合真係痛到暈

依家魔攻隊有兩大類，都係勁難打
英裝百合同泳裝莉莉
超凡夫嗰隊雷屬隊又係勁難打

超凡夫遇過一次，好好彩秒晒佢
泳裝莉莉又係好痛

比泳口裝莉莉一下打爆擊7千，秒左4隻

唔知有咩BUG 泳裝莉莉會特別痛
明明百合差唔多攻

配左泳裝聖女，會勁大力

而家泳裝黑肉妹又係痛到癲
減完30%力都打4000+

呢隊死淨媽媽同艾倫隻艾倫又有得回9百幾血

我呢隻就得5百幾

supporter D+%係唔係入到場先再加？入場前畫面係未加？

有assis回血

一般黎講玩幾耐可以突滿一隻非限定角？ 假設全部絆都要換返黎

死左都仲可以回？

關咩事，係個skill回血又唔係出技回，效果仲係到

大家集氣幫我上

話左依到有人衝英2

Ching有冇興趣做團長？
我太廢仲係卡猛1😂

團咩長 關廢咩事

唔知下次爆石打有冇機上返

你有咩角 貼出黎睇

唉屌 3935係英3

食飯同你睇

首先安琪換男裝琉先，先手減力魔差好多

好後悔張4星自選拎左黎突2英貝 早知換男裝琉好過 卡猛1上唔到

抽咗萬幾二萬石，硬係唔中mikasa嘅

萬幾2萬石就實係慘左d

用琉 後備上加雷斯

再唔係用雙百合琉上BUFF都夠上啦

已經抽到開門見到彩色都冇FEEL
心諗一定係男豬同阿爾敏，
結果又真係佢地

課一次就夠

有償已經抽咗
就係得突4

所以話期間限定pool真係睇運

上次喪屍劍姬都係靠萬突由突2上突5

兵長同劍姫都4突 用唔用萬突升上去好

有冇巴打一齊玩
有keep住on就可以
5～7日唔上線先會踢

我都係得突4，萬聖劍姬得突2仲諗緊粒萬突點用好

唔缺角唔突住
劍姬有d潛力 不過都係唔多人用

喪絲就突硬唔洗諗

我諗係突米卡莎做突5先定突3劍姬先
抽哂保底同有償唔敢再抽落去

本身有煌x劍姬啦 會唔會新劍取代到
啱啱睇原來劍姬得突3兵長4突 活動個突未換

新劍實取到 不過值唔值萬突就另一回事

用限突就停一停先 你重有聖誕同正月2個大關。唔缺咪突4先。之後普通既就慢慢都唔遲，你唔係突爆就放住先反正舊野愈黎就愈冇用慢慢抽睇下中唔中普通萬突留黎下次一出勁野去突，加上普通池太常有送400石-隻4星嬲嬲地咪賣黑石去換普通萬突

台版是咪轉左字體

IOS update完驚入都入唔到

屌 same 遊戲檔案下載失敗

重試左幾次就得左

打完一轉死server

個公會戰點先高分啲

屌你

係咪全部人都係咁而家??

榮光開左,記得打埋

更新完好疾

我仲未開到

更新十幾次 搞掂

有冇今次榮光攻略

防暈 上減力角
唔洗消buff 仲簡單過媽媽

仲未試新果d直接加對方傷害%,同埋減闇耐性
我隻mikasa低突,要清場行動數就會多左
未計中間集火回唔切
可能用番隻低突媽媽試下,博佢慢d可以中段補血

同埋英裝劍媚姬打奧它神角

有冇隊share

冇減力角 應唔應該抽2000石英裝劍姬

咁樣都860? 有冇910睇下

搏必殺爆擊，14行動回數就大約咁上下
910冇出隊張圖

14行動數係14T咁解？

出14下技

冇5突希兒應該做唔到快過13行動回數
同埋重點都係一下傷害數

愈少回愈多分？

係，13回係乘3.52倍

屌,整左成堆封印耐性
得1個防暈

我抽親2000石池9成都係得保底

頂, 唔記得換米卡莎絆.... 過左期

用wifi定數據都係咁
點搞

呢啲pick up pool 出其他多過出pick up 果隻係正常架

換mikasa冇咩信心清到場

係咪卡左係4

有冇限制次數 定任打？

用體力任打

最盡都係咁

人地隻兵長開大打五十幾萬

#metoo

有冇咁大力呀

依隊睇落唔錯喎
不過兵長冇咁高突唔洗諗

唔怪得怪怪地，黑貓招減闇耐性原來得2t
要再諗下點搞

原來仲有人打到930萬 勁到

手上有既nerf都用曬,係差闇耐assist冇
個誤差3-4萬應該都好盡
仲差穿透未見有,但唔知關唔關事

萬聖男主邊可能會冇

呢隻呢

好似過左期冇換

mikasa高突d應該都有d睇頭,好彩夾到前面暴擊剩1隻都4t完到
暫時fail都係得800萬頭,差3突少540力,靠nerf都填唔到
900萬唔諗,幫唔到眷族r多

唔撚係下話

冇加力乳神?

大佬 有冇得升技 有多點升下闇好

其實仲有2關未開,係咪開哂先刷分都未遲

差兩下就升爆

呢個就一定啦 獎勵最高2千萬分先拎得哂 第一關冇可能有咁高分

打工?得3突

佢其實係咪每日計一次公會總分落累積到
咁既話整體計少幾個人都差好多,要成7億半,好似?

106名派埋獎勵,睇黎每日都要刷分

大家加油

點解very hard個難度70咁流架
都打唔贏嘅

106唔差喎 定係成隻game冇500個

分身眷族排700 你話呢

2萬8千石 儲左幾耐...

70次11連

依隊嘢有無得執

射夠double都唔包突爆兩隻，冇保底真係唔好亂抽呀

升滿埋先啦 有冇啲減暗耐同物耐既角

4萬無償

除咗萬聖男豬背後靈，其他都係低突

唔緊要，最後靠兵長必殺清場加傷害分

d巨人下下都打千幾傷
點樣可以捱到必殺

你D人低突只可以祈禱D巨人打落你隻艾倫度
上減力SUPPORT 武器防具做滿 谷哂防 只可以咁

打艾倫都一千
但係佢899防

同埋成日打全體

我用呢隊打，打唔贏

冇呀爾敏?

冇抽嗰個pool

我開頭都唔夠打,升埋隻3星命就可以穩住咁打

啱呀 3星命 3星大星大象減力神 冇話打唔過

用左半個鐘練
冇錢冇中恩惠冇體
咁嘅樣都係比巨人屌打 隻命技都未出就死左

升爆哂暗

vh唔夠咪打h
我d滿突都可以比佢1turn秒

說好的難度70呢

都係想打高分D姐

巨人有技係打%血

大家打到幾多分？
我未諗好點打，鳩打得1400萬

打到1947 應該係極限黎

開左90,難唔難打

冇上一關咁痛 但係血厚D
6T後有雙防BUFF 基本上6T前同後分數差好遠

有冇隊可以6T前完場?
求分享

我呢隊4T就放到 你6T前放到就得

冇咁多隻5突 一定要放補 唔係頂唔住
不過我估台服都冇癲佬打到1900萬

痴線
咁硬既

唔明點解公會戰期間唔俾踢人
公會有兩條友2日前 兩日夾埋起碼少左3千萬分 唔知保唔保到頭十...

第2關vh連過關都未必得

唔係全部5突去到4T已經淨1,2隻

5突都未必捱到啦，一個唔好彩米卡落中左咀咒就可以出去再打過

米卡莎

有進步
1700萬

我都食左2粒薯餅打

打到好炆
一拳CRIT+PEN 2400

我用+5MIKASA +1英裝劍姬 +5艾倫 同一隻+5 3星補 可以打到1400萬
應該可以放多兩隻低LV上場先放支援者BUFF 會再高分D 但我冇咩好既支援者BUFF

4突mikasa打極都係得17XX分
收工

究竟有冇可能做到13下出必殺就打死boss，頭12下攻擊要扣成40萬傷仲要係出必殺前唔可以中咀咒 個咀咒好鳩煩

跟唔到
差1隻打手r多少少傷先得

剛down game ,新手要刷兵長？

如果你對巨人有愛，就狂衝主線打石抽夠10下
新手最好抽劍姬兵長POOL，成個POOL都有用

如果冇愛可以儲起啲石等下次活動抽
如果要勁，啲角色要以5突目標

刷咩 得返3日 等下個POOL啦

唔可以排除有人一日刷十幾個鐘

到今日仲係更新唔到隻game

你試下佢彈個錯誤信息出黎之後禁確定 等佢LOAD返主畫面再入去
重復到得為止 我就係咁得左

想問下呢個畫面隻艾倫嘅力量係唔係未計赫斯提雅嘅+25%？

未計
Assiti技能要入場先發動

記得每日都要打驅逐戰拎個分

升風好似冇咩用 留住先囉

CLS VH點打

大力到呢

玩到盡2715萬

有冇隊參考下？

我隊野好撚極限 成日淨100血

幾回完到？

一暴擊實死一隻

開完大之後個一回 應該係第6T第一下

快極我估都係得千8萬
試埋訓

2300萬

第3下必殺死左隻,但有必殺加速反而賺左2下,8%

MIKASA出完必殺打淨20萬血
然後就俾超大型巨人必殺掃場

我打得最好都係開完大 喪絲補多刀先死

喪屍得突1唔洗追分

睇黎好多人都打唔到VH超大型巨人

直頭技都出唔到 秒

我唔夠火力5turn完場，最好嗰次都係打剩16萬血
要出雙補7turn先完場

今晚係送11連必中定普通11連卷？

必中

3星

聖誕pool,出埋角色
一陣得閒先貼

好大乳
Btw又嚟魔攻男豬

隻莉莉勁到不得了

希兒個波大左咁多既

貓槍隱性大波

勁撚到

兩隻ASSIST都有三招效果
由貓槍啲技睇得出聖誕會出怕地屬奧它
莉莉一定要突爆

聖誕活動送黑貓

登入就送上面3隻？

下次隻奧它 一定係撚咁GUARD

又到聖誕

目標 抽火角 百合莉莉琉貝爾 應該好撚勁

好似上次生放有提今次可能係3星限戰爭遊戲？
頭先都係齋cap冇開聲聽

冇石抽了

已經俾巨人呃晒所有石
連萬突都呃晒
睇怕今次淨係抽得一個POOL

好貼心咁出個black friday水晶加成俾你課

$880抽5野

聖誕角係咪都係當期間限定角好似巨人個堆咁

琉套衫靚到呢

YES

莉莉有咁大波既咩

係咪睇錯貓槍

係bo 要打少d丁 眼花

上網D 代購D價錢都統一咁濟..2000FUN特別貴D
魔法卡就唔知

希兒阿嘿顏咁樣...

莉莉唔算勁啦, 無異常回復, 琉就戰爭角, 貝爾同兵長個設計一樣, 變屬性
有百合咩?

貝爾會出魔攻專武

莉莉有招每ROUND 35%回 應該幾勁
唔要兔仔 抽琉

All in 琉

as always

有幾可用異常回復

家下都擋好多,單丁一樣又可以輔助/榮光裝擋

冇4星補既我仲唔抽爆

溫馨提示仲有新年,雖然未知有冇補血角

莉莉算勁，有技2回合回35%，睇字面上唔錯

好似係直接補血,再2回合緩回?
我隻泳衣莉莉都用到家下,拎隻加魔力3*assist都回到3,4千
弱威力一直唔係問題

1技仲加回復量，應該回幾多下

免費11連金卷

唔係好想抽 留石等新年

咁靚都唔想抽

弱仲好過中 起碼出手快

都仲係正常既戰爭遊戲

男主 火屬莉莉就應該抽 可以配番火屬百合

唔好出三星

男主好撚廢

兵長開頭都比人話廢，一開驅逐戰就飛左上天

勁得一關 之後2關都係MIKASA

計傷害兵長高過mikasa，係要上足buff難搞啲

首先PVP已經係2線角
第2驅逐戰要上足咁多BUFF 仲要出防角回血角
已經冇可能打到高分

第3關應該做唔到，第2關頂嗰堆好似係用兵長打
不過超大型巨人應該係唔洗出回血角，用減力魔角就夠
聖誕男主魔攻角睇法會唔同，pvp打落未必咁差，雖然都要抽左試下先下到結論

應該係話PVP冇魔力上升 出手又係同普通角一樣咁撚慢
同埋而家又冇COUNTER隊 唔知有咩特別
抽到+5咪用 抽到+4都唔會用萬突個種

依刻速攻先係最勁

又要揼石喇

ios都有更新
介面換左聖誕

啱啱更新完要2百幾mb

派咗眷族排名獎勵
變咗做10粒黑石

有4星11連
又可以課金

早成個月出聖誕角 唔通12月尾仲有其他大計劃

正月，學園

提提大家手頭上仲有信仰石就記得入落眷族
2團有好多人由頭到尾0貢獻度

2團LIHKG親衛隊繼續招生，會長玩嘅快啲入

嚟緊會清晒啲0貢獻度嘅人，可以申請定先，會儘快批

有課長突滿未

睇睇下又唔係好抽得落手 戰爭遊戲角投資回報率太低，猛1唔使追新卡都夠，英3只係多50石
榮光排名差別大啲，但係今次榮光角係魔攻角...仲要地屬，本身冇其他地屬角同ass 單一隻威極有限

男主都有魔攻專武

5600石3突琉2突希兒1隻貓槍

大家都抽第一個池?

啱啱完咗巨人就即刻聖誕
比我休息下啦

冇石
等新年

新手入坑 之前台服抽爛晒棄左
轉戰日服無課 求收留 申請左2團

唔記有申請

原來我岩岩退團要cd 聽日再黎過

依家好比心機咁練緊3星 同埋賭場劍姬

4200>4957>5285
榮光訓醒真係跌出5000

點樣睇自己有幾多貢獻

團員個頁右上角禁一下

台服ac好好彩
1000萬分有小組第一

提一提
打聖誕活動記得放黑貓入隊先會加營業力

邊個服多人玩？

日服多啲人玩

仆街 玩左台伏

台服就睇劇情方便
我自己就主日副台
台服有巴打開咗眷族，你睇下仲有冇位入
叫愛麗斯之墓

有得揀都台先,反正邊邊開都係乜都冇,主要玩單機
起碼睇得明字,同埋競爭冇咁多

希望今次會中劍姬 之前抽極都唔中, 兩次泳裝都開唔到圖鑑

10粒?

1團係105位?

抽中已經滿突嘅四星，賣咗粒絆就變10粒黑石

我都唔知眷族排名獎勵有咩

你入返驅逐戰，入面有排名獎勵睇

我又唔係咁認為 台服一樣大把人課金課到5突
無錯日服成堆老屎忽係度
但係慢慢玩既話
兩邊都無乜分別

純粹睇劇情既姐

10抽保底完

唔錯喎 莉莉3突
過埋活動4突抽埋有償5突
BTW頭已側

btw 呢個ac 最近先玩 無法隊
貝爾好似唔錯
想課金 抽迷你包200石 先諗下 有償揀邊隻先抽

抽4次琉pool都淨係出呢隻俾我

呢隻打榮光唔係幾勁咩 而且出左魔攻專武

4次有突4仲想點

我淨係想要琉

明明就係曲線晒命

繼續儲石

清今次無抽？

用緊3星媽媽做補,係咪博下呢個POOL抽莉莉

我6000石都係得3突琉

想抽希兒黎J

btw好似比d劇情劇透左

小說一早睇晒

劇透左啲咩 記得小說好耐無人翻譯

13卷 年頭到依家

唔知冇睇小說漫畫不過覺得有d我未應該知道嘅野出現

台版出年1月先出
上網睇曬好吊癮

14卷都黎啦屌
啲人譯譯下棄坑我屌

出pv見有希兒同細路仲要有把男人聲都估到下講啲乜

前排好認真咁對一對13卷頭3章啲翻譯，其實唔好多掂
都係等正版算

想問下隻聖誕節活動角係咪無專武？
應該比邊把佢用

邊隻？ 隻隻都有專武啵

已申請

一開始打主線冇落黑貓 有排升

想問隻活動黑貓勁唔勁

活動黑貓冇專武

功能性角色
輸出唔夠力，升爆得920，得中威力

係咪求其整把4星武ok
我之前亂抽 抽到無曬石抽聖誕角

可以拎黎減攻

其實最後嗰兩個魔力係唔係應該唔點

點滿佢

抽哂10次都無5突 全部都係得4突

但係佢要魔力做乜

過埋活動或者有償就5突啦喎

好少見連assist都係同一個人#

應該魔力就冇用 不過我都會點
恩惠打舖都十幾粒

出左個聖誕直接打爆巨人既面 好爽

喺又冇錢又冇英雄恩惠嘅情況下，我都係唔點嗰一個算

抽左幾多 2隻+5

無償4000石
課左618 200有償 600有償 直購各1
換果個活動唔洗打直接畢業

滿血完場好爽

打黎換黑石囉

有無人覺今次d活動角唔吸引

之前咪有人琉＋希兒

又曬

莉莉好吸引 其他都一般

兩隻assis咁實用都話唔吸引
打落莉莉冇想像中咁勁

赫斯緹雅好有用

張assis抽哂保底得一張 0突
張卡係咪可以放置了 就算課埋有償 儲萬突儲得黎都應該出左另一張更勁

唔同屬就會出，更勁好難講

咁就由佢啦

希兒都實用

希兒反而替代品太多
不過高血高耐可以配返低突冒險者嘅

啲日本仔有冇咁癲

想問下希兒咩時候會有用

我覺得最有用係FOR新手打榮光挑戰，撞正封印就啱用，加少少耐久多除少補都有用
另外戰爭遊戲配防2下DEBUFF嘅乳神對付控場隊都有用

最後都係抽左

主角魔專武應該點整

主線打完vh

巨人貝加琉痛到仆街 仲話巨人貝廢
之前個位+5巨人貝BRO 就有福

想問下黑拳係唔係無專武？
好似搵唔到

冇咁快出到掛
佢取消左踏破,我都唔記得佢係點加專武

而家出新武咪係抽獎池抽返黎

根本係唔弱 都唔明點解話廢

首先要抽埋琉

29VH all s有冇攻略
啲台灣仔話用黑貓+5輕鬆過

因為嗰陣未有魔攻專武

最快拎到錢係咪得法利關卡

呢隻game啲石真係好易儲 上次巨人先抽到乾 依家又就黎夠4000石

台服榮光同驅逐戰個獎勵幾時派呀
戰爭遊戲卡住猛3上唔到

+15%火攻好 定減對面15%火耐好?

冇官方公式只可以靠估

簡單假設當輸出係
攻擊×（1+攻擊增加）×（1-耐性）-防禦

假設攻擊1000，+15%攻，-0%耐性，敵人自帶10%耐性，防禦100
輸出=935
再假設攻擊1000，+0%攻，-15%耐性，敵人自帶10%耐性，防禦100
輸出=950

結論係只要敵人耐性唔係<=0%，都係減耐性會比較高傷，不過前提係紅字冇錯

正吖

Block左

嘩我屌
仲要唔係保底抽

Hide Blocked User - 男大當兵女大收兵

派咗眷族
榮光未派

BTW頭先抽到莉莉
0突放上場都即刻上到猛2

加埋阿絲菲兩隻回血仲減傷真係幾磨得

我見過之後即刻抄返同一隊
連續3場遇到魔攻大炮隊

前提係要5突，試過打依種隊好難打

5突都冇用
勞爾大絕打成萬

日服第7嗰隊都唔知點打

撞到隊魔攻隊真係企左係度,前排4隻百合
出手仲快過我隻西裝琉
明明之前衰極都係第2出手降人攻

點解佢會可以咁高攻

啲人用聖爐之神乳神
多10%敏

啲人咁有愛 放啲lv1出嚟比人升

連打四場放水 上左猛二

係咪冇西裝硫唔好諗上英3..次次上左猛1就比人打返落黎

有都唔包上，降防先多人用

其實冇關係，我之前冇用都上到，今次唔知做乜啲人食左藥咁勁大力

我得+4 用唔用得

啱啱起步玩中文版 60抽中既3鑽都係支援既聖誕赫斯緹雅 抽唔中人....
洗唔洗RE機 ?
另外想課佢個新手包有得揀4星應該揀勁個D定自己有既4星黎突?
唔該

re啦

第一個單抽可以不斷抽 抽到媽媽出嚟開

之後十抽要抽隻全體攻擊打手 推圖

呢隻驚抽唔中六隻一樣都冇咩用

儲到4000石可以all in一個pool 通常抽到+3 +4

之後先課金抽有償都唔遲

OK THX
但一開始唔抽儲石好似唔係幾夠推主線

係咪大部份呢度嘅人都係玩中文版? 啱啱down咗日文版玩

日版都勉強收到1團多d既人數,係潛水既多
但中都係開得1個月,應該唔夠日版多人

想問下如果升左上英3 之後解日任輸左 會唔會跌返落3600分以下

NO

新果隻莉莉一野回成2千點玩呀

3580跌返落3400

等必殺一波決勝負

講起必殺就嬲 次次都對面放先

有無團有位

台定日

唔夠人高敏囉
不過點解可以打到去出必殺咁耐

台

係唔係高過對面一定出先

記憶中好似試過高過對面但係慢過佢，定唔知我記錯

依家台版打親9成都係莉莉+黑貓 鬥磨 都係必殺分勝負

見到就知有排打

日版唔會打成咁 出必殺之前一係佢死一係我死，3回合左右打完

見親兵長都輸左一半先

真 兵長真係打得好撚痛

我都唔明點解我同佢攻擊力都差唔多佢係都可以高傷D

佢有冇上buff減你力之類既野先

我隻兵長差一粒先+5
係咪用1000張卷換返黎定唔換？

兩邊都有黑貓
不過一隻兵長一隻艾倫
差一個buff就差左一兩倍傷

1000張卷換既萬突唔係非期間限定先用得咩

唔係英雄之證先係咩

1000卷係期間限定 長按有得睇

團名:WhiskySour 自由入 有興趣就入啦

已入

有冇巴打識搞怕遲d更新唔到

兵長加蒂奧涅加紅燕貝爾

出咗莉莉之後日服上唔到英3
用開個隊唔夠人地磨

香港APPLE ID更新台版
日本APPLE ID更新日版

上次54 今次實要上

冇莉莉就全攻型 你磨冇得打

可唔可以cap下第一個隊 4700 分好癲

依依個日本apple id比佢封左佢改解鎖好似要信用卡 我冇

申個新咪得

到底點解明明我快過對面都係對面出必殺先

係.. 好奇怪 有次對面隻紅兔貝爾9XX敏 我個隻10XX 又冇debuff 都慢過佢 搞到輸左

Pvp日常 差個幾十敏 會隨機出
除非你用+10%敏 assist

佢更新game要你入番依個e-mail去更新，好多舊game冇搞引継

搞掂

申請左2團 另外求萬能者5突 過貝爾29VH

收咗
我隻萬能者得3突

多謝巴打

唔係喎
冇你申請，你申咗1團？
親衛隊先係2團

好似一二團都有禁到

sor cd 緊
聽日再申請過
柒左

今朝都撞到你嗰隊 比隻超凡夫一下清我場

超凡夫只會輸比超凡夫

抽左7下個pool一隻莉莉都冇，超凡夫又係得2突玩唔到你嗰隊

又黎眷族活動

勞爾嘅作用係咩

萬聖4星嗰隻，唔係3星

唔怪得 台服未有

係咪新扭蛋機有得抽英裝貝爾?(有冇師兄可以翻譯到)
頭一二三都有4星

第1抽一隻四星
第2抽二隻
第3抽三隻
大闇鍋 只限有償石

淨係限付費魔法石

1200石 6隻4星 梗係付費啦

新手都抽得過既，老手抽黎都係換黑石

諗諗下都OK 我要換支援萬突

要突咩

台日同步？

有隻好撚顯眼

除左生放送D獎勵同活動之外 其他野全部同步

你依隊好屈機，又坦得又大力

正

正呀
又可以課金

個池有咩英？

如果係大池冇pick up, 分分鐘出6隻冇用ge 4星

不過佢寫住英雄祝宴會唔會係某個系列既池

唔會啦 當WFS唔洗賺錢咩

佢今次咁怪既，聖誕池同活動咁早完？

其實隻聖誕莉莉應該重視回復 定重視強化

我覺得強化勁啲

強化勁d 但如果對面有消魔角佢會係咁強化唔補血
你死左一隻出隻新既人仔佢都會再強化 好低機率補血

老實講就算指定幾隻都唔代表你會抽中想要嫁啦

台服有冇眷族收人？

得10個人你入唔入

冇所謂 玩左3日的新手

叫福青幫

一星期上一次線就得

揾唔到 總要等多24小時

拉左個fd入黎日服
灰魚 申請左1團
惠元 申請左1團

長玩

下期戰爭遊戲寫住訓練版
同正常有咩分別？

邊個咁撚得閒逐個comment負皮

第一次有訓練版，唔知咩嚟
要問返有睇生放送嘅有冇講過

2團收咗你啦

2團就嚟踢走咗一半瘀血，
長玩嘅就入啦

3星掛

啱啱退左要等24個鐘
巴打可唔可以留個位畀我

自膠
原來日服黎
有冇台服收人

我都想問台服仲有冇位收人

有有清抽左英雄祝宴
留名等睇報告

萬能者池阿屌

戰爭遊戲唔送石 送恩惠

好用？

如果無萬聖勞爾既話
全體減傷 補血加反擊
萬用角

窮撚表示送錢都幾好

保底6隻 中左6隻
報完

有係一兩隻岩用先

其實30抽6隻已經好多 係睇下係黑石定突石

其實個pool有一半都有用

有3隻都唔錯既

可唔可以退貨

有麗人ok呀

溫泉 命 減魔都ok阿

一出嗰時突滿咗
麗人而家突2繼續努力

但我想要嘅萬能鬥士呀英裝百合新嘅assist一隻都冇

好撚掙扎抽唔抽好

1萬yen有找 抽啦

缺黑石就抽啦
我仲諗緊嗰2隻奧它突唔突好，突埋就5突
但一次都未用過

終於唔洗係咁打細恩惠關卡

中左8隻都算係咁

原來9隻

On9

冇石送，我屌啊

或者咁諗
本身應該得榮光冇war game
War game當extra獎勵啦，有金卷嘅

台服冇防訓assist可點打榮光

3星有冇防訓

3突 聖誕琉
4突 聖誕貓人
試練絆應該揀邊個好

用呢兩隻 愉快衝分

乳神有冇抽 巨人貝有冇抽

巨人貝無
乳神 聖誕貝5突

抽哂有賞？

抽晒啦

我就會突貓 兩隻都4星好兩頭唔到岸咁 有隻5突左好會啲

我都心大心細 黑卷既話 等下次活動就夠1千

如果下次就夠1000我就會揀琉
感覺上琉好用過貓

Why not both

貓既話 睇技能組 打榮光好似幾屈咁
琉 有物防 封印 大絕又可以消狀態

琉就係pvp 貓就係榮光
不過榮光魔攻 有排先會出到場 魔攻角色太少

我連三星防訓都抽唔到
第4TURN訓晒消唔到魔
一個大絕清場

打難度3 第十三四rd 就死晒咁濟 應唔應該為左榮光突左隻貓人先

咁on9既今次pvp

你pvp個邊唔追求既可以既，但榮光佢每次都會為左新人物改

pvp打到3千4 就郁唔到

某d key寵2邊都可以用就抽啦

活動完之前狂抽博下，地屬唔齊又唔夠火力 風隊依咖都差唔多齊

之但係 無保底 同埋戰爭遊戲 上英3同猛者1 啲石
好雞肋
遲啲正月出啲勁角真係死比你睇

🤑🤑🤑

提下大家
營運好鐘意復刻前再buff舊角
有時變左新舊pool都有用
儲石冇死

呢個真 中過太多次伏

個個都正月男主5突

再唔係就一車車廢老

睇下佢buff成點
兩隻都有高突

正月男主仲想buff？

正月男主 同矮人已經屈機都乜咁

依兩隻仲點樣buff 仲係戰爭遊戲常客

萬聖兔消失左咁耐，都無buff，正月兔就算啦

但係巨人貝同聖誕貝又另一種講法
J出血

其實萬聖兔招AOE起碼要同正月睇齊
變快速中威力+魔力上昇

而家弱威力BUFF完都係R痕

6千石抽唔抽亞絲菲好

副團長離左團

咁勁實俾人撬啦

巨人活動得我同佢上到2千幾萬咋喎 黎緊點打

試下榮光同戰爭遊戲top50應該有勁團會搵你

衝唔到啦，榮光我冇滿突萬聖艾絲冇可能衝到，戰爭遊戲打英3都死死下點衝英2

戰爭遊戲要俾石買飛衝

次次都休閒play5個鐘打一次就算

我次次打到英3就停手收工 多數星期日打完，之後每日打5場拎石

呢隻驚有得pm

啲日本仔最中意用twitter搵人

喺twitter search驚名

我估係咁咋

抽中英裝百合 慢慢儲突破 唔知半年後5突未

萬突石 3個英雄譚1粒

紅燕兔 突2 聖誕莉莉突4 英雄試練應該突邊隻好？

仲使問既 梗係莉莉啦

THX 玩左4-5日唔係好識

5突最高 向住呢個目標就啱喇

台服都仲係未抽到防瞓ASSIST
可以放棄唔洗打

掘石掘到掘無可掘隻琉都重差一突

有new

貓女5突左抽唔抽有賞博其他突？

無高突補血角應唔應該all in 莉莉 定等正月？

有幾多石？ 之前試煉打左未？

抽埋莉莉咪5突

抽哂所有聖誕有賞喇 換埋試練而家差1突

同我隻琉一样 都唔知點好

我兩邊都未抽哂 希望中

我仲有千2石 都唔知博唔博好

冇補底就唔好啦

冇保底之後我抽左3單 有2單冇彩

無保底我抽左3次 頭兩次0彩 第三次中希兒 但係我要琉阿屌

冇保底抽要set個上限俾自己
真係黑起上黎16000石得一隻

終於中最後一隻
抽多左60抽先中

4000

今日月頭 抽左20張卷 中左一隻英貝都算係咁

老老竇竇 4000石好危
雖然池入面3隻都有用
但係同你個陣夾唔夾又係一回事
有無3星5突綠毛或者莉莉

同埋有無心理準備 課有償保底個啲

過左羈絆活動先黎問抽唔抽

到底點樣可以避免莉莉開大
又唔痛又慢

有粒莉莉絆 差一突會課有償 玩左幾個月都係得一隻一突泳裝莉莉做寶

過左啦咩 我見去到6號 不過我已經打左粒莉莉絆

自己打完就冇留意幾時完
對唔住大佬

幾個月先得一隻1突？

得1隻1突補血

用3星莉莉滿突都好過你1突啦

無乜抽補血角 抽左好多群傷物攻發現好浪費

有冇人有辦法

打戰爭遊戲定咩先

戰爭遊戲呀

你大絕揀左咩？
全體傷害 如果有第二隻英高魔攻過佢就得

試過強化同平衡，而家轉做全體先

好似聖誕琉個啲要專登揀弱化

聖誕池係唔係抽唔到非期間限定4星？

淨係得限定角
同埋左下角有機率睇

咁靜嘅今日

必殺技都有分物傷魔傷唔同速度
1074比個826開先

必殺應該唔關物魔攻事 我隻百合次次出技都快過對面D物攻

咁可以有咩原因

乳神0突好想 但係又冇保底

莉莉3突諗住抽埋第十抽抽有償 頂佢第十抽出兩隻貝爾 姐係唔比我課姐

有償出兩隻咪得

我真係試過 4突去播有償
出左2隻 變黑石

2月pool預定

連登日版眷族係咪爆哂

貼吧好多情報
屌佢13卷翻譯死左去邊

哇屌
酒館組加椿準備出手

呢個任應該擺咩人
椿，阿蜜德，莉莉

1200石 一隻奧它開圖 其他黑石

嗰兩隻係貝爾同艾絲？
呢六隻都係？

好明顯個2隻特別版唔關事

試過16000 0隻揮手

今次活動獎勵爽好多

呢關應該用琉高分過乳貓

雖然都遲
但一陣2點就完前半絆個任，打同交換都係
記得換埋佢

打錯
打果關先係一陣完

Ching個團上次有冇頭10?

用男裝琉上毒 基本上就完
不過儲唔切大絕

打得7百幾萬only

其實同上次打法差唔多，今次冇特攻打得8百幾萬

第2
我去抱大腿

其實我又唔係好明啲人點解要爆石打戰爭遊戲？

爆石得2個原因 上英3 / 英2
我上次上到英2都係要爆石

巨人男豬

最尾沖上去我都明既
但係岩岩開就爆石
英3 同狂1 差50石 仲有幾粒恩惠
我當你爆50石 換25次 連勝 都係起手多人500分
唔排除你中途打打下 遇到啲大佬

其實係有d用
我見唔小d隊唔夠勁
一開始可以爆到3600
不過我唔知咩原理

你5突乳神?

拿拿襯大佬未蒲頭上左先咁話
我只係研究緊如果爆左50石上唔到英3 反而會蝕左

我3突乳神4突巨人男主都打到860萬

魔攻隊冇靚assist
861萬 搵啲送死應該高啲

你開大打幾多

換咗人送死又高少少
開大255k

我得琉先打得840

反而想睇阿妮雅打到幾多，
-40%地屬(溫泉莉莉），75%魔力buff，單體大絕

點解你巨人男主可以打咁撚多

換埋巨人劍姬打到288k
有專武嘛

為排名咪爆石由頭衝到尾 為石咪自動回飛先打

專武都算 琉招大冇力上升

突4巨人男主都打到260k

阿絲菲有減魔力耐性，可以試下

係喎，有20%
好過用泳裝莉莉15%

唔差得好多
290K

係啲ASSIST唔掂，乳神如果有五突差好遠

仲未得閒入場睇打咩

係喎
用兵長啦，見日本仔打到上882萬

只係隻巨人男主突4同5已經高我一截

1團團長 技能可唔可以改風傷或者地傷

其實過多兩日先升都未遲，第一日個分差距唔太大

係既大佬
其實升個啲技用既資源大唔大？

眷族升LV會有技能點
用技能點升技，升完冇得轉

所以記得捐信仰石

升爆左風 地屬再觀察下先

巨人貝今次活動會唔會太屈機
利申無抽巨人池

下兩關應該地屬屈返機㗎啦

巨人男主0突

貓人單體
下兩關似係單桃boss

無巨人貝 風傷得隻2突男裝琉

戰爭遊戲排1 3174
我無爆石1600分
起碼爆左150石為乜呢究竟

呢個任係唔係黎緊都唔會轉

應該好似上次咁？ 解晒就無？

我解完都仲係佢

即係你冇大成功囉

原來要大成功

冇風用火都得
我用火打到880

想問下vh嗰3隻蟲蟲花花打咩傷 物定魔

有冇咩狀態要防,一陣即刻升巨人貝先

5突聖貝打到790

封印

應該係物傷

thx ching

你要用-魔防冒險者 ASSIST
唔好用埋D送死後備

減魔防得隻3星洛基 唔送死疊唔到咁高傷啵

多謝師兄指點

上次巨人劍姬SKIP左?

我呢個初始号專登skip左巨人池 我係過左7次10連抽先入坑

800萬台服好撚高架啦
我台服用隻3星萬能者單體上毒 毒死個3隻野

日服 本身諗住hea玩 點知忍唔到手

終於上到800萬
趕到死

打PVP 同 眷族戰 件封印裝要係咁換

帶聖誕希兒無煩惱

點解咁樣都係唔得

想問pvp防具帶咩 想抄你個陣
同埋點樣可以敏捷快啲

452/544

我隊魔法隊拎黎前期升分打快d架咋喎
我用磨隊好哂時間
防具就buff角就抗封 打手就抗嘲
敏捷就cp同武

咸魚上猛1算數
上唔到英3

話時話一團有兩個死亡人口

上英3唔係咁易

就算全隊5突都未必上到

唔出奇 你成隊只係將d五突擺埋一齊 實唔夠人地完整一隊砌

無計啦 其他人跟本都上唔到場
估計下個活動
兩隻琉應該可以都突4
其他就由佢啦

我自己成隊5突上英3都係睇運

我唔撞魔攻隊上過3500,跟住又係跌番落去
要真係壓到唔同隊上去,都係唔常見既魔攻隊,減傷,破防隊多
要講既我都夠打英3排40幾既,但就係爬唔到上去

最高上過3480 就跌返落去

上面17702/30000 330/544都得
不過算都大成功左

機率既野

而家砌到咁樣，上到勇者三上唔到

慢慢打啦 過多一兩日啲人上晒去猛者個邊就好打好多

你將你D輔助升滿先 有冇抽莉莉?
同埋着返D武器防具先
最主要係你練度太低

有抽莉莉，不過零突好快死
玩左七日

個新派閥打得1700萬
又高攻又多血

公會個VH點打

屌打莉莉

必殺嗰下剩成46萬血秒唔到

小怪唔洗擔心 可以上毒殺
隻王就抆水d

打得1500萬only

唔好帶希兒 5t殺

呢隊夠打

火隊可以參考我

5t殺到咩

我就是成功的例子

一樣魔攻隊,風/土屬
要帶防氣絕
但中間隻boss唔食狀態,要單體攻
另外反擊率都有d高咁
拖到後面有回復封印3turn,同暗屬攻擊,降佢攻都冇用

右邊兩隻赫斯提亞可以調轉

幾多下打完？

拖到第9t 雙必 貓人打2十幾萬
但係都係千5萬分

最on9係中詛咒補唔到血 然后中毒死

5t開大殺左

5t開大咁你帶希兒做乜

因為我隻萬能者未出技就瓜左
本身諗住4t出

調左
而家打完貝爾normal
應該向邊個方向先？
整武器？ 定打hard? 定係？

5t開大打幾多？

36

弱智團讓半臂

保命仲難過打高傷
係咁封回復,仲封死貝爾

升lv
有錢咪整武器
順便睇下仲有冇邊隻野啱洗練埋

個總能力其實係咩黎
有成7十幾萬

訓醒再研究4T殺

突4同突5差距都幾大下

風貝勁到痴根

我隊野算齊角 減左好多火耐

我巨人貝突4打得31萬

1团既朋友加油阿

巨人貝應該上到40

風耐性諗唔到有咩,佢自己減得20
另外都係靠隊buff加攻

我個隊打34
就算當我兩隻乳神有五突，38都應該係極限

盡力了

真係要乜冇乜
神大人抽到突7莉莉都係差2突

諗起聽日又要再刷多次32萬就想喊
暴擊26~32萬,好飄忽

巨人貝用咩武器

專武

加物攻個把？

魔攻
過咗男豬主線VH就有（好似係

29 VH 全s

要全S咁高要求

淨係29VH 姐

攞左把武

求指點

最后都係用聖貝打得高分啲

繼見到兵長輸一半之後
而家見到琉輸埋另一半
唔明點解得千四五攻都可以一出黎就打二千幾傷
我隻滿突聖誕貝都唔夠砌

明明最難打嗰隊亞服係冇
你有冇出減魔assis/男裝琉/對面有冇巨人劍姬/巨人男主/加魔攻buff

仲有你用咩防裝先？
對面如果有埋減魔耐之類打你2千咪算少

原來眷族可以用外援
有無人有啲高突減魔耐火耐借黎用用

on9 當我無講過

cap晒相想問邊到有
好彩你快手

頭先可能hi錯關 見到有得借

究竟可以點改善呢
最高打到1770萬

你仲有咩人?

除左聖誕琉同莉莉 其他根本無可能上到場

都係靠聖誕男豬打，但好多野你冇:
主動扣魔耐最高有20%(你10%)
被動扣魔耐最高有20%(你12%)
被動全體傷加成最高15%(你10%)
被動+主動扣火耐、主動全體傷加成(你冇)

有1770萬算係咁啦

由琴晚岩岩第一次打 千3萬 慢慢轉陣打到1770 都算對得住一團既朋友仔

最底2個係打多幾次有分就有？

累積

2億分自己計下
我刷第一關8百萬 第一日已經解左

轉貼巴哈
正正常常VH過關已經千幾萬分

佢咁樣打到我隊野二千幾三千幾傷係唔係正常
我防裝全部都唔係防風裝黎

正常，佢有加全體傷/風屬傷/莉莉有加魔攻/有埋減你魔耐/有assis魔力上升

過左英3打十場有成8場都係超凡夫

猛1 已經一堆

英3啲超凡夫勁好多，一下秒哂我，猛1啲超凡夫冇咁大力同埋防低好多

隨便加2 加3 已經一下 3 4千

到底一日要見到呢個畫面幾多次

3-4千秒我唔到，英3嗰啲一下5-6千，我打佢又打唔入，玩鬼

用緊超凡夫答你 魔攻隊打柒超凡夫
除非真係下下guard

對第一下就攻擊既超凡夫一樣收皮

我隻乳神唔係0突我都轉魔攻

玩呢種比物攻秒到仆街

點會呀，阿絲菲第一下防全體，再男裝琉，第一回合應該秒唔到你喎

我而家長期係48-60之間游 跟本升唔到上去

死9成 除非你又下下guard

我一開始都用1T爆 跟住撞幾場物攻 都係上返麗人算

我打過隊1t隊，比佢屈到我仆街

本來40位打到跌返3600

咁重點執 等1700萬分

等12點打仙精啦

真係要執既都係換加必殺速隻希兒，睇你仲有咩防
好似公會神之類，降耐久
其他人d技唔記得

你呢個有1900啦 你上齊buff未

好難齊未到第4回合有時得番1 2隻

拎走隻希兒 第5T先放

你打得咁痛苦係因為防太低

冇沖裝 好煩

我隊野同你一撚樣咁濟 你升返d防一定打到1900
第1rd上buff送死 萬能者第2rd放到技 正常第3rd死
最後劍姬物攻放技好快冇咩問題
同埋夠防連補血都唔洗

D小怪由第2T開始毒 一定死鳩硬 唔洗驚殺唔到

我呢隊个唔齊過你 都打到1773萬

唔係話你 另外個位人兄先岩

明日20:00からは #オラジオZ ！
シル役の石上静香さんがゲストで登場です！
今週もクリスマスのガチャチャレンジ！？
お見逃しなく！
#ダンメモ
▼番組ページはこちら
youtu.be/i3M1ysKSaQw

應該有正月消息

1突都打到3000+

冇咁快掛，同埋之後好似有現場直播？
應該到時先講
但應該係之前改名活動隻劍姬做新年pool主角

抽埋正月要儲石抽劇場版

上3400都唔係問題

第三關 VH 唔撚係人打

我指傷害
頭先冇食減魔debuff打6000 好誇張

btw呢隊3500冇難度

Vh點撚樣打呀痴撚線

第 4 5T 已經含家產

要儲兩下大絕先死

要等隻貓穿到先打到高分

好撚難玩 又要等隻貓爆

隻貓必殺先打得27萬

係咪想玩撚哂D薯餅先開心

又要博穿

點打法呢

有人打到2600萬

巨人貝計埋技降到-80風耐性都好r痕
3次必殺都仲要補多幾turn先殺到

兩次必殺仲剩17萬,睇怕要瘋狂賭佢暴擊仲要大傷害

隻王法攻用咩防裝好

我一路用開加guard率15%既甲,e d位真係guard到幾多
佢穿透率都算高,要穿既你上埋都改唔到幾多
感覺佢只係純魔攻,冇帶屬性咁款,應該唔洗專登整屬性袍
-45%魔力,唔穿透都既話630防既lily都打唔死

2個必殺都已經是爆+穿

生放未有新野?

睇佢地打仙精睇咗十分鐘

又嚟抽獎
仲記得上次中得一個冧把

隻game去到4gb

有新小說關

一堆登入獎勵
上年聖誕冒險譚復刻
聖誕大抽獎(六合彩), 日任+登入有抽獎卷拎,
7位數字冧把全中有10張自選卷
奧它榮光
擋魔攻嘅公會小姐 英雄試練

登入獎勵咋嚟

小說關唔會啦 動畫都未出

開完先復刻咁搞笑既

早幾日就抽左3千6哥落去突隻聖誕琉我屌

原來有第2個方法打..就係淨上乳貓同琉 靠聖女回..用低回合數拎高分

呢個池加下個雙ASSIST自選卷...戰爭應該超撚難打

夠傷？

唉 屌 我果3千6石

12t先放大 仲要得1combo

試下先

上一兩個送死點睇？

梗係啦 上四個TIM呀
記住上扣魔 同埋我自己有上加耐久個隻希兒加防

唔夠腳 慳返

+0 都用得

3星洛基就有既

其實係比你冇咁易死...你唔怕哂體SL 可以上其他

頭先試左第一t 貓人就拜拜左 無溫泉命阿

冇減魔 咁唔洗諗了

關咩事，要上3600根本個個都齊依幾隻滿突

台服應該影響大啲
日服好似呢我啲入坑無耐就岩用

抽男裝琉係最重要

呢個池渣乾你D石 下個正月池就一定要課
次次都係咁撚樣

唉 睇黎都要課4千石抽先得

依堆一早滿左，慳返

唉 屌 點解早排唔忍手呢 3千6石阿屌

RIP

唯有安慰自己抽左都上唔到英3

正呀
4隻都未滿突

有冇人可以教我風地得呢啲可以點打

打咩？

公會最後一關vh

有冇減魔assist溫泉命/萬能鬥士？
冇嘅話可能連過都有問題

溫泉命突滿，生存冇問題，但係回合完我都殺唔到

我是台服先開始玩

而家應該先抽呢個定等下一個池？？？

1200石必定中6隻，你肯課金的話係幾抵嘅

其他3隻滿 係乳神未滿
打pvp打到唔想玩，3580跌番3500哂左40石

今朝起身打輸左 100分

我打左200石左右 上過7次3580都上唔到英3

我打完日任已經唔想再打戰爭遊戲
連3500 都見唔到

結算前有3400就收工啦

琴晚上到3480 以為可以負6 爬高少少

聖誕希兒同百合要抽定返黎 準備定眷族戰

隻隻水屬都得2突

咪啱囉 抽返滿突

射左兩次好傷,忍下手算
隻隻屬都抽齊都好肉赤

唔抽啦
放棄水屬
手上隻5突水屬得舊聖誕琉同安琪

4隻入面得1突男裝琉都上到3400, 唔哂石上英3
留黎抽英打榮光

都係個句 比我抽晒20抽都係上唔到英3 就可以忍到手嫁啦

1+1打 打到尾琉死左省左2行動數破紀錄

依家我係單體傷害不足

真係可惜我隻貓唔係5突

回合數快到呢

快咩 我打到11T

行動回數我係得200%

係越多越高定越少越高？

行動回數越少越高

我個位數完但係得176%

係角色出技次數唔係回合數

好撚勁

過唔到VH

戰爭池 唔係必出 個4隻
舊聖誕池第一下200 石保底
復刻副本 無証火黑卷

4星卷

舊聖誕池 200 第一下 可以開下圖鑑

新手有4000石係咪可以all in 去 抽戰爭遊戲嗰池？

200唔係補底嚟

上次得6等獎，希望今次有好結果

台服抽左7次 1萬能 1黑肉姐 兩偵探貓人
日服抽左4次 2千草 1吟遊 1百合
大家可以參考下
抽一下就實無蝕 再抽唔抽落去 就你諗你

實9成中黑石

台服我hea玩無乜所謂
日服就心諗 千草你出黎做乜鳩呢

我10隻有8隻都滿 抽1下博下千草算

你反而想要千草

其實亞馬遜劍姬仲勁 不過我千草高突d

個新pool有一半機率變黑石
突然唔想抽

no

隻艾絲兩下物理無效

冇用的
上年到而家一次都冇開過

都唔係既 舊時要頂榮光最尾果rd都會拎出黎出

除此之外完全冇用
少咗招技

台伏抽咗4下新POOL
黑拳、吟遊妖精、萬能鬥士
正呀

原來開左榮光

咁我都係儲石等正月

榮光有冇教學

抽左了 100抽 今次人品 唔錯 英裝蕾菲亞X5 黑拳 煌姫
THX巴打

一隊新水著加聖誕琉/男裝琉
唔洗教學掛

即係今舖我榮光涷過水

唔用水著蕾菲雅用聖誕貓槍都得
你有滿突水著莉莉怕啲乜

邊有 冇抽水著 淨係開圖咋

今次玩魔攻？
等我仲用劍姬同mikasa打

其實用魔攻加琉減力就得，唔難

5000名內就夠啦

莉莉+新聖誕琉 可以取代萬能者+魔力BUFF
傷害高好多

魔防-100

我台服抽戰爭池歐到仆街

不要再說了

抽第一下保底20粒黑石

今次冒險譚竟然冇英雄之証同個爛鬼火